Megadeth live in Hong Kong

黎真

不過係星期三
why

仲係七點

終於嚟啦 幾時開始pre sale?

已經開始咗

洗唔洗跟no.入場？

除咗VIP飛，以往只分zone再排隊

姐係唔洗咁早買飛都得？

係
不過係可以上美域音樂個page問下

又有得聽dave把死人米奇老鼠聲
btw點解官網同fb都冇講?

未加姐,搞手fb page有

問左係先到先入

買左vip

快手到你

訓醒見到呆撚左 以為自己未撚訓醒
3min之後出左門

有生之年metallica同megadeth終於都黎香港
一定要去睇

can u put a price on peace?🤘🏻

你張飛number幾

4

希望唔會撞final
點都仆去睇

個po好冷清

少人識呀嘛

就算metallica開騷前啲post都冷冷清清啦
希望到時場面唔好太難睇

marty friedman

屌 真？